上環食小龍蝦間野執左笠？

係咪依個位？

卷福和他的朋友們
網址:

唔加大量調味跟本唔好食

又細隻

講到明小龍蝦

不過價錢唔野小呢

執就岩啦，上次lunch食到碗底有隻曱甴

香港大把平價海產,海蝦

使屁食淡水屎坑蝦咩
況且間野賣到貴過海蝦
最重要係香港人大部份唔食依款野

依類屎坑蝦,新鮮未煮d肉已經腥同臭
哈

比大陸西食
Target 唔係你

元朗，上水，天水圍開我都覺得佢會有好多新移民去食

開係港島真係無人食

香港人根本唔受呢隻蟲

有大龍蝦做咩食小龍蝦

屎都好食

食埋入面啲屎 不了

你都on9
北角一半大69

我覺得d人寧願去深圳食都唔會去個到食，價錢應該差好遠，去深圳又唔洗好耐，同海底撈一樣，同樣食材，但香港食貴幾倍

好撚正

有澳洲同波士頓龍蝦唔食，做乜on99走去食垃圾？？

以前D大陸人冇錢先食既垃圾食材
而家比人食到仲貴過D靚野
咁我點解唔直接去食靚野

原來香港賣40蚊一隻 得手指尾咁大舊肉

呢間野個老細我記得好撚串
之前上過報定乜

大陸人開既 (好似係大陸妹)

個陣心諗睇你幾時執笠, 賣埋D 垃圾